支持連登，拒絕返高登！！

求下你地繼續留係連登
高登又廢又垃圾
講介面連登贏十條街啦
唔好唔記得林狗舜做過d乜
請大家勿忘初衷

支持連登！！！！

各位巴打留守連登！！

張圖倒米

bye

又話熱門做假？ 高登新app 長期熱門第一
又話洗正負評？ 屌連狗，連登仔長期正評

當初高登講一句連登都俾人ban ，你地日日係到回家都無人搞過你地，到底邊到叫自由？

香港人DNA就係貪著數，俾啲甜頭你免廣告，就成班港豬衝返去
我就放長雙眼等睇到時早洩放大量打手搞植入式廣告

勿忘613，女夜鬼，HKG+事件

點都唔會過去囉